心痛

唔好擺小朋友上黎做你地既人質

要抗掙唔係係連登post廢文，有心教港就出去啦唔該

又唔撚遮樣

你可唔可以叫連尼住幫你刪post?

老實講 呢啲圖完全無幫助 只會俾建制話你利用小朋友

老實講 你個留言完全冇幫助 只會俾人話你腦裝水
有幾多父母帶咗自己仔女一齊上街遊行
守護自己發聲嘅機會